{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_062058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073229?place[place_type]=GID&place[gid]=1073229&place[latitude]=36.5690832886&place[longitude]=126.327095416&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안면도 슈가몽펜션"
    },
    "text": "こんにちは。泰安に位置する安眠島シュガーモンペンションです。 愛犬と一緒に楽しい思い出を作ってみてください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数を追加する場合は予めご連絡ください。人数を超える場合は追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合は入室できず、ペット同伴の場合は入室遮断されることがあります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び施設利用時の毀損や紛失による損害に対する責任は宿泊客にありますし、喫煙は禁止されています。 プール、カフェ、ペットバスルームなど様々な施設が利用でき、ペットの種と体重を予約の際にメモに記載してください。 犬種によって入場が制限される場合があり、毛替え中のペットは十分に毛をとかしていただければ、より清潔にご利用いただけます。 駐車も可能なので、車を6台まで駐車できます。 周辺の観光地としては風の下海水浴場、貝ブリ村、貝塚博物館などがあります。 ペンションの前には芝生運動場もありますので、楽しくご利用ください。 客室はM102とS101があり、基準人数と最大人数が異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "安眠島シュガーモンペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合、事前にどのように連絡すればよいですか？",
            "answer": "予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を超える場合の追加料金について教えてください。",
            "answer": "追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は許可されていますか？",
            "answer": "禁止されており、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の場合、どのような情報を予約の際に提供すればよいですか？",
            "answer": "ペットの種と体重を予約の際にメモに記載してください。"
        },
        {
            "question": "ペットの入場に制限はありますか？",
            "answer": "犬種によって入場が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "風の下海水浴場、貝ブリ村、貝塚博物館などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前にある芝生運動場の利用方法を教えてください。",
            "answer": "楽しくご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 312
    }
}